Описания отправки сообщения

При запуске программы появится список COM-портов

Выбираем один из них командой select(пример: select  ttyUSB0)

После выбора порта вводим команду sms 

Далее программа предложит:

Ввести номер телефона(без знака'+' и номер начинается с 7)

Ввести текст

Далее при успешной отправке сообщения программа выводит - ОК 


Так же есть вариант выбора команды sms2, которая отличается от sms тем что она сохраняет это сообщение в хранилище под определенным номером

После выбора порта вводим команду sms2 

Далее программа предложит:

Ввести номер телефона(без знака'+' и номер начинается с 7)

Ввести текст

После ввода текста появится запись - +CMGW:(к примеру 12) 12 - местоположение сообщения в хранилище siemens.

Вводим номер местоположения сообщения в at команду at+cmss=12

Далее при успешной отправке сообщения программа выводит - ОК 
